福岡 outlet

Marinoa City Fukuoka 同 鳥栖Premium Outlets，邊個大D？

推

睇你買咩，兩個地方買d野唔同
交通唔方便,折扣會多d

申利，只去過鳥栖

鳥棲大好多